-(GOTO 21)-
(LABEL 21)
((今そこにある危機))
[Харухи]
「あ、いけない、ずっとパソコン占領しちゃってるわね。
あんたにこの席、譲らないとね」

[Кён]
「ん？　あ、そうだな。そうしてくれると、非常にあり
がたい」

[Харухи]
「じゃあね、キョン。編集頑張りなさいよ」

「あんたのこと、頼りにしてるんだから」

(Комната клуба)
[Кён]
ハルヒは上機嫌に去っていった。パソコンのディスプレ
イには、ブラウザの画面が広げられたままだ。

俺はパソコンの前に座り、いの一番にＭＩＫＵＲＵフォ
ルダを片づけた。


